你試吓 send 呢條link去啲Telegram group ，An 機會crash

堅定流